我皇兩位手足為波台咁多位送上歡笑

世清，佩狗 你兩個成左名唔好忘記我地一班皇迷手足背後默默咁撐你地架

收皮啦

樓豬25